跳高運動員楊文蔚日日出post 撐反修例撐香港人，大家原諒佢未？

當日人地接下廣告收下sponsor都比連登仔屌唔訓練做唔返PB, 依家練到斷腳坐輪椅仲日日撐大家

理撚得佢 義士都未救！

平反啫

I enjoy watching high jump. Like boxing, it requires an exquisite sense of timing. It used to be very popular in Fiji 🇫🇯 but not as popular in the global scheme of things.